其實立法會個邊同政總個邊分別好大

立法會個邊放煙d人已經散曬守唔住
但政總個邊可以守到夜晚
其實係咪應該多番d物資，人 過去個邊幫手？

.......